性格孤僻可以點改變

垃圾性格搞到我失去左好多野
到底點先可以變

失去更多就會改變到

有無諗過點解要改變
點解要改變自己迎合世界
做自己最舒服

中年唔好怨就得

最緊要唔好做人上可

幾好，少好多煩惱

我性格都好孤僻

我都想知

有樓有車養隻狗

不妨試吓再孤僻啲

習慣失去

突發 樓主失去了一切